幾好油尖旺啲酒吧又少咗生意令到社團人士少咗收入唔錯

幾好油尖旺啲酒吧又少咗生意令到社團人士少咗收入唔錯

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call